反正都買唔到樓，買寶礦力好過啦

起碼有得飲
又健康過可樂

19:15 左右 30600 讚好
20:15 33100 讚好

一個鐘 + 2500

買完貼上佢fb

一人一個流動廣告

又有得炒
岩岩ebay見到賣緊一罐20$

20:40 34300
75分鐘多左3700個讚好
即係每分鐘多接近50個讚好

21:10 35709

一向係批發一箱箱買120箱

報埋跑步賽

飲還飲
長期當水飲你準備洗腎都得
寶礦力糖份唔少架

無可能當水飲
不過取代可樂一定得啦